[街拍概念］Pan鏡影推車人、拉爆影露宿者/公園廢老有冇得諗

小心啲廢老同低端人口打鳩你

點解要咁做？

@陳偉江